求救！急問更換iphone x 爆玻璃Mon價錢

俾人定爛咗部電話！依家急去整有無維修公司推介？大約價錢幾多？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇apple care
冇apple care就換過部好過

無呀，但想嘥錢買新

咁買啦

打漏咗隻字係唔想嘥錢買過

爆mon2000幾

淨係個玻璃面咋喎我依家都仲用到

前玻璃800
背玻璃2000

邊間換好？不過我依加Face Id 用唔到

用唔到就換機啦 整來都曬9氣

返華強北整2舊

做咩比人掟爛iphone
緊係叫嗰條友賠啦
拎返啲現金等買新iPhone好過

上個月換過1080

邊間換？

總之慘慘豬啦😢😢

樂富中心3樓，唔知叫咩名，夏麫館對面。但你用唔到face id唔知會唔會貴啲。

麻煩晒我再問下先，thanks

先達八舊水

可靠嗎？

去邊度整都ok,去先達整就真係on9無極限

深水埗間百修通得唔得？

基本上如果唔係apple整番 出邊整都係同你裝番大陸配件(佢地會口講原厰) 有d黑心既要你擺部機維修隨時拆走你部機原件換埋淘寶cheap野樓主慳嗰少少一陣盞自己蝕曬底

去apple store 比$4300就可以換部一模一樣
整mon就好多地方有得整？！

家暴？